區選捉鬼篇 - 盤點五大區選偽素人

不知不覺Facebook page已經有5000like

自由系成立嘅目的由始至終都唔係想做大台，而係想從區選角度切入同大家一齊行入議會 ！

冇人知道嚟緊呢個月 香港會發生咩事或者會變成點 但係希望大家一齊係選戰呢條路並肩作戰！

自由系因為講真話而被瘋狂REPORT噤聲我地會係連登或其他平台繼續發聲！YOU CAN’T KILL US ALL！

入正題！！！

梁幸輝

鄧咏駿

廖添誠

樊熙泰

馮敬彥

同大家盤點住五個先，唔夠喉去 IG @HKHIFREEDOM 睇update或者Facebook 爬文睇住先，正評愈多，我地力量愈大〜地區的admin需要愛~

自由系加入方式 （TG 區議會公海）

自由系 FB page: （大家請盡可能like／share）

自由系 IG:
Hkhifreedom
選舉事實處

＊自由系並非政黨，所有言論不代表任何個別區議會參選人士，不會涉及任何選舉經費

推推推

呢個真係要做整合

Push

推

支持

Tui

幫手推

推爆佢。好多首投族。要俾佢地

要瘋狂推

不如整理一個18區嘅偽素人檔案

深水埗 南山大坑東大坑西美如樓美映樓

推推推

推呀

中華廠商會貴為逃犯條例嘅大力支持者

故我們都必須要大力支持返佢個活動

此外，今年工展會有新嘢試食，「Tear Gas 放題」

同場加映，水砲車為保護工展會需開藍水對準發射

五大訴求，缺一不可

X

C

推 勁多人保皇扮獨立

go

1029 沙田新城市中庭見
城大和你傾
無懼校方打壓

香港新一大！真CU打壓學術自由：「城大和你傾」轉場通知

惡補！區議會下個月選到嗎？民政事務局的真正目的；點樣將人權法推到其他國家。香港電台製作，必屬佳品！

推爆

已follow